{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 늘벗펜션"
    },
    "text": "五台山は、今すぐそこに旅行に行くことはできませんが、五台山の幻想的な自然景色が想像できます。 五台山は五台山の麓に位置しているので、五台山の高くて生い茂った松と様々な木々が贈る森林浴を楽しむことができます。 五台山の近くには旅行先として知られる連谷川、小金剛、連谷海水浴場があります。 このように美しい自然の中で休息を楽しむことができるペンションでは、様々な予約案内が提供されます。 お支払い金額は基準人数に対する料金で、人数追加料金は当日現地にてお支払いください。 子供の追加料金は24ヶ月未満の子供は1万ウォンで、一般追加人数は1万5千ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できません。 ペンションではバーベキューを楽しむことができる施設も提供されます。 人数に応じて基本バーベキュー料金が設定されており、追加人数ごとに5千ウォンずつ追加されます。 バーベキューや他の施設を利用する際には、予めペンション番人にお知らせください。 ただし、午前12時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されますので、ご注意ください。 ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットは入室が制限されます。 客室内では絶対禁煙でなければならず、屋外の指定された場所やバーベキュー場を利用して喫煙してください。 ペンションで提供されるサービスはペンションの条件に従って行われ、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する責任は販売者にあります。 利用者は予約をする際、このような注意事項を必ず熟知してください。 他にご不明な点がございましたら、ペンションホームページのお知らせをご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "五台山の位置はどこですか？",
            "answer": "五台山は五台山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "五台山の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "五台山の近くには連谷川、小金剛、連谷海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの支払い方法は何ですか？",
            "answer": "お支払い金額は基準人数に対する料金で、人数追加料金は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "人数に応じて基本バーベキュー料金が設定されており、追加人数ごとに5千ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙でなければなりません。屋外の指定された場所やバーベキュー場を利用して喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスの責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンションで提供されるサービスの責任は販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "予約する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約をする際には注意事項を必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "他にご不明な点はありますか？",
            "answer": "他にご不明な点がございましたら、ペンションホームページのお知らせをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 451
    }
}